夜媽媽 啲響喉撚等洗車都要響住等

咩心態

你個死MK知唔知嘈住人瞓覺啊

岩先兩點蕪湖街架黃色法拉利
渣超跑都掩蓋唔到你浸MK味啊

超跑本身都嘈架啦有咩問題
佢又唔係改響喉

超跑嘈得，錢七唔嘈得
唔係咁都唔知啊

唔好意思我琴晚揸架straight pipe AE110 嘈親你

停咗車十幾分鐘不停空波踩油啊

咁又點 連登車台 超跑就算嘈都係好聽嘅嘈 慢慢品味下算啦

禾認得梨 你冇咁mk
咪扮有車

巧

佢擺明催緊我啲洗車師傅啊
我理得佢好唔好聽

出現了

連登仔